Para la creación de este proyecto fue necesario usar muchos ActionEventListeners para poder asignar las acciones que deben de
ejecutarse despues de cierta accion del usuario, cada modulo tiene su propio archivo .js donde se encuentran las acciones
que se explicarion anteriormente.

Las herramientas utilizadas en este proyecto fueron html, css, php, mysql y JavaScript.

Este proyecto se realizo para facilitar las actividades que la empresa "Sindemex" realiza de forma mas eficaz y accesible
debido a que solo necesitará un dispositivo con conexion a internet y un navegador.

Usuario 1: wilberthjuas, Contraseña: wilberthjuas
Usuario 2: secre, Contraseña: secre
Usuario 3: conta, Contraseña: conta



https://www.youtube.com/watch?v=hXNGNNSJPW0&t